天琦見到香港人咁傻閪，會否用個頭撞爆電視？？

成手好牌都輸

咩牌？

啲核彈未爆姐

我仲想用呢個topic嚟幫港父同高錕出post

邊撚個

快

你死敵

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

我見到佢有終審唔打走去坐監我都想打爆個電視

佢出到黎
即搵個手足問依家有d咩動作
立法會戰況如何
手足：理班官做乜！鬥緊黃呀！快狙擊d藝人！

係 幫政府搞防疫
佢嚮度嘅話分分鐘同班獨派區議員一齊批鬥廢老無戴罩